是日笑話

巴禾

Shots on Goal :1
估下對面入左幾多粒

shot on target同shot on goal對巴禾來講係無分別

對邊個龍門有分別？

出番卡巴尼路可能唔洗輸

多謝大仙